曼谷凌晨到機場買 sim卡同唱錢一問

唔好意思 想問下各位巴打 如果我凌晨3 4點到曼谷機場
想問仲有冇鋪可以買sim卡同唱錢
因為我上網睇好似大多數都六點先開 但我book左車出機場
如果冇就香港買定就算

香港買都要用護照activate
唱錢出downtown superrich la
有錯請指正

唔好搏啦 香港買定 香港兌定少少泰銖備用 入到市中心再兌

麻煩晒巴打

新機場？

Sim卡出深水步30蚊有張啦，未落機就收到，駛鬼去機場比護照買咩

利申 岩岩去完

對

35蚊，一插即用，而家用緊

sim卡啲舖全部24小時 上星期去完
唱錢都係，但機場匯率好唔抵

開海外提款 一落機就有銀聯atm機
一次過拎多啲錢既話個rate都ok

卡香港大把
錢就銀聯atm

我自己香港唱定錢，其實真係唔會差得好遠

有冇邊張可以玩到傳說對決

就算出邊superrich都唔係抵香港好多
我覺得香港唱定仲好

去 B1 層機鐵入口,有橙色綠色 superirch 對到 4.16

我個幾月前去果陣
發覺最抵竟然係機場B1(搭airport link出去市區)果層果幾間找換店

個rate仲平過市區(如siam)既superrich